點解黃德藍好似成日眼濕濕咁

好可愛

枱底

有野震緊

睇咗黃德斌

都唔錯